{
  "labels": {
    "Revert Import": "撤銷匯入",
    "Return to Import": "返回匯入",
    "Run Import": "執行匯入",
    "Back": "上一步",
    "Field Mapping": "欄位對映",
    "Default Values": "預設值",
    "Add Field": "新增欄位",
    "Created": "己新增",
    "Updated": "己更新",
    "Result": "結果",
    "Show records": "顯示記錄",
    "Remove Duplicates": "移除重覆",
    "importedCount": "己匯入 {count}",
    "duplicateCount": "重覆 {count}",
    "updatedCount": "己更新 {count}",
    "Create Only": "僅新增",
    "Create and Update": "建立與更新",
    "Update Only": "僅更新",
    "Update by": "更新由",
    "Set as Not Duplicate": "設置為不重複",
    "File (CSV)": "檔案 (CSV)",
    "First Row Value": "第一欄值",
    "Skip": "跳過",
    "Header Row Value": "標題欄值",
    "Field": "欄位",
    "What to Import?": "要匯入什麼？",
    "Entity Type": "模組類型",
    "What to do?": "要做什麼？",
    "Properties": "選項",
    "Header Row": "標題欄",
    "Person Name Format": "姓名格式",
    "John Smith": "名姓",
    "Smith John": "姓名",
    "Smith, John": "姓，名",
    "Field Delimiter": "欄位分隔",
    "Date Format": "日期格式",
    "Decimal Mark": "小數點",
    "Text Qualifier": "分欄字元",
    "Time Format": "時間格式",
    "Currency": "貨幣",
    "Preview": "預覽",
    "Next": "下一個",
    "Step 1": "第一步",
    "Step 2": "第二步",
    "Double Quote": "雙引號",
    "Single Quote": "單引號",
    "Imported": "己匯入",
    "Duplicates": "重覆",
    "Skip searching for duplicates": "跳過搜索重複的",
    "Timezone": "時區",
    "Remove Import Log": "這將永久刪除所有匯入的記錄。",
    "New Import": "匯入結果",
    "Import Results": "名稱",
    "Silent Mode": "地址城市自動完成列表"
  },
  "messages": {
    "utf8": "應該要是 UTF-8 編碼",
    "duplicatesRemoved": "重覆己移除",
    "inIdle": "在空閒狀態下執行 (用於大數據；通過 cron)",
    "revert": "這將永久刪除所有被識別為重複的匯入記錄。",
    "removeDuplicates": "這將永久刪除所有匯入的記錄。你確定嗎？",
    "confirmRevert": "這將永久刪除所有被識別為重複的匯入記錄。你確定嗎？",
    "confirmRemoveDuplicates": "這將刪除匯入日誌。所有匯入的記錄將被保留。您將無法還原匯入結果。確定嗎？",
    "removeImportLog": "指定給使用者"
  },
  "fields": {
    "file": "檔案",
    "entityType": "模組類型",
    "imported": "己匯入的紀錄",
    "duplicates": "重覆的資料",
    "updated": "己更新的資料",
    "status": "狀態"
  },
  "options": {
    "status": {
      "Failed": "失敗",
      "In Process": "進行中",
      "Complete": "完成"
    }
  }
}